% last modified: 2013-01-22
\documentclass[a4paper, 10pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}

\usepackage{longtable}
\usepackage[pdftex]{hyperref}
\usepackage{mathtools}

\newcommand{\mytag}[1]{\( \left\langle\text{#1}\right\rangle \)}

\title{Tabelas Longas}
\author{Moisés Medeiros de Oliveira}

\begin{document}

\maketitle

Nesse exemplo usamos o pacote \emph{longtable} que nos auxilia na preparação de tabelas muito longas. Para maiores esclarecimentos sugerimos a leitura do \href{http://mirror.ctan.org/macros/latex/required/tools/longtable.pdf}{manual do pacote}

\section*{Tags}
\mytag{tabela longa}, \mytag{Long table}

\section*{Tabelas Longas}
\begin{center}
\begin{longtable}{|l|l|l|}
\caption[Tríplices possíveis para uma grade altamente variável ]{Tríplices possíveis para uma grade altamente variável} \label{grid_mlmmh} \\

\hline \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Tempo (s)}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tríplice escolhida}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Outras tríplices possíveis}} \\ \hline
\endfirsthead

\multicolumn{3}{c}%
{{\bfseries \tablename\ \thetable{} -- Continuação da página anterior}} \\
\hline \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Tempo (s)}} &
\multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tríplice escolhida}} &
\multicolumn{1}{c|}{\textbf{Outras tríplices possíveis}} \\ \hline
\endhead

\hline \multicolumn{3}{|r|}{{Continua na próxima página}} \\ \hline
\endfoot

\hline \hline
\endlastfoot

0 & (1, 11, 13725) & (1, 12, 10980), (1, 13, 8235), (2, 2, 0), (3, 1, 0) \\
2745 & (1, 12, 10980) & (1, 13, 8235), (2, 2, 0), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
5490 & (1, 12, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
8235 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
10980 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
13725 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
16470 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
96075 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
98820 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
101565 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
104310 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
107055 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
109800 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
112545 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
115290 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
118035 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
120780 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
87840 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
19215 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
21960 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
24705 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
27450 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
30195 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
32940 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\

35685 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
38430 & (1, 13, 10980) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
41175 & (1, 12, 13725) & (1, 13, 10980), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
43920 & (1, 13, 10980) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
46665 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
49410 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
52155 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
54900 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
57645 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
60390 & (1, 12, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
63135 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
65880 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
68625 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
71370 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
74115 & (1, 12, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
76860 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
79605 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
96075 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
98820 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
101565 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
104310 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
107055 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
109800 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
112545 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
115290 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
118035 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
120780 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
87840 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
82350 & (1, 12, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
107055 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
109800 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
112545 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
115290 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
118035 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
120780 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
87840 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
90585 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
93330 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
96075 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
98820 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
68625 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
71370 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
74115 & (1, 12, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
76860 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
79605 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
96075 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
98820 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
101565 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
104310 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
107055 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
109800 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
112545 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
115290 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
118035 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
120780 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
87840 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
82350 & (1, 12, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
107055 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
109800 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
101565 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
104310 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
107055 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
76860 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
79605 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
96075 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
98820 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
101565 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
104310 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
104310 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
107055 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
109800 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
43920 & (1, 13, 10980) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
85095 & (1, 12, 13725) & (1, 13, 10980), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\


87840 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
90585 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
93330 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
96075 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
98820 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
101565 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
41175 & (1, 12, 13725) & (1, 13, 10980), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
43920 & (1, 13, 10980) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
46665 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
49410 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
52155 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
54900 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
57645 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
60390 & (1, 12, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
63135 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
65880 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
68625 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
71370 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
74115 & (1, 12, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
96075 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
98820 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
101565 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
104310 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
107055 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
109800 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
112545 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
115290 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
118035 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
120780 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
87840 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
90585 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
93330 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
96075 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
98820 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
101565 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
104310 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
107055 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
76860 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
79605 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
96075 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
98820 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
101565 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
104310 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
104310 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
107055 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
109800 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
43920 & (1, 13, 10980) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
46665 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
49410 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
52155 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
54900 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
57645 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
60390 & (1, 12, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
63135 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
65880 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
68625 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
71370 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
74115 & (1, 12, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
76860 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
112545 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
115290 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
87840 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
90585 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
93330 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
96075 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
98820 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
101565 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
104310 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
107055 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
109800 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
112545 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
115290 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
118035 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
120780 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
87840 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
90585 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
93330 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
96075 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
98820 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
101565 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
104310 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
107055 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
109800 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
112545 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
115290 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
87840 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
90585 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
87840 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
90585 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
93330 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
96075 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
98820 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
101565 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
104310 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
107055 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
109800 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
112545 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
115290 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
118035 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
120780 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
54900 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
57645 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
60390 & (1, 12, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
63135 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
65880 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
68625 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
71370 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
74115 & (1, 12, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
96075 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
98820 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
101565 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
104310 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
107055 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
109800 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
112545 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
115290 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
118035 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
120780 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
87840 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
90585 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
93330 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
96075 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
98820 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
101565 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
104310 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
87840 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
93330 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
53720 & (1, 12, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
156465 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
159210 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
161955 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
164700 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
53720 & (1, 12, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
156465 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
159210 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
161955 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
164700 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
96075 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
98820 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
101565 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
104310 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
107055 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
109800 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
112545 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
115290 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
123525 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
126270 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
129015 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
131760 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
134505 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
137250 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
139995 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
142740 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
145485 & (1, 12, 16470) & (1, 13, 13725), (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
148230 & (2, 2, 2745) & (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\

1

509

75 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
1

53720 & (1, 12, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
156465 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
159210 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
161955 & (1, 13, 16470) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\
164700 & (1, 13, 13725) & (2, 2, 2745), (2, 3, 0), (3, 1, 0) \\

\end{longtable}

\end{center}

\end{document}
